清明時節股市跌~

連登股民欲買牛

借問恆指幾時升

媽咪哥直指ifc

出手了

你去ifc?

牛軍

又要大升了

三萬點準備

你真係買咗熊？

又托

收到

麵神唔好再托市好唔好？成個熊三俾你搞wang晒

點解思想咁幼稚仲學人入賭場?
港交所應該係令最多人輸錢既地方..

多謝麵神

因為想贏

大dodo 殺身成仁
拯救財經台巴打於水深火熱之中

本身都回一回
點知你又開post

麵麵我屌柒你唔好再燈

媽咪哥直指ifc有八個音唔係咁好
不如改為
媽咪直跳ifc

愚人一托，清明再托。
三幻三都有可能

麵仔又黎

復活前釘一釘十架救牛市
復活完左番生再托過市

19400

又發功

到時你唔好又未散勁講粗口就得啦

清明時節雨紛紛
面仔輸到頭暈暈
借問何有二手飯
乞兒搖指大家樂

大dodo你燈到股災變大調整
迫出狂牛啦仲黎

大dodo 又暴力托市

輸極都係七千, 好似係

7000蚊啫，麵仔唔洗咁嘅

當年中國救市要七萬億
大dodo 七千就搞掂
技術高下立見

面神一人打救眾生

麵哥救市

又嚟燈

大dodo 兵貴神速

唔係講笑
拜山前有得見3萬

隻put 0.024,仲有冇得救

麵仔發功

put 有個好處 未到期都仲可以幻想

但係iv 都磨死

麵神玩緊狼來了

熊熊哈

直指IFC

向上指

直指IFC -> 睇升

我偷偷地加沽先

面仔同船
猶如笨豚喎

面仔，尋日跟咗你做淡

多謝

又中

未到清明 應該破3萬先再慢慢跌

面仔你隻PUT點呀

0.019

仲燈？
成個股市比你搞彎晒喇

好L燈啊

就黎3萬點睇

股壇清泉

直上IFC

熊熊針

有沒一次唔中

中呀 跌2舊

面仔好波

你都好偏心下
長期都話跌

今日跌夠500佢

大dodo出黎講兩句啦，跌wo

穿左三幻點 面神就神秘失蹤

ifc, 留意a1